點解熱門台無哂/無左FYY幾個post?

咁小器牙？

？

連狗要滅聲

?